留意到黃色經濟圈有句野都幾尾機

黃色經濟圈唔係黃色義工圈
屌打所有hater 屈撚過我爸是李剛
不服來辯

五毛po 拉
黚

黃色經濟圈唔係黃色義工圈

秒左

弱智黑警

黃色經濟圈唔係黃色義工圈

又撚一隻波台狗

推上熱門

黃色經濟圈唔係黃色義工圈

又撚弱智

屌你老味 今日個熱門搞乜撚野
全部都係玩膠po 港女cup size 甜故 水砲車個字
訓醒未
之前內會live 都話有po撐郭榮鏗
今日財政預算案通過 班狗又多幾百億擴充軍備 竟然冇人講
我知之前已經開過po傾過 都知現實上冇方法阻止到
但係香港人嘅執政意志去咗邊？ 就算俾五毛洗版好嬲好嬲
起碼都叫keep住有討論 有熱度 依家連講都唔講吓
唔係失敗撚 散水撚 我短抗爭熱度從未減退
但希望各位留意到黑警又有budget擴充軍備呢件事嘅嚴重性 唔係當冇事發生

光復香港時代革命
勿忘初心

。

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？